每一個既你都要勇敢活下去

我地因爲抗惡法而一齊走上街 就好似獲得左一班共患難既戰友 我地互不相識 但團結一致 走過烽煙 今日有烈士犧牲 呢度冇一個人係會開心 我諗我今晚亦都訓唔著 個心唔係一般既沉痛 犧牲既人 一個都嫌多 烈士既遺願好清晰 要撒回惡法 澄清自己唔係暴徒 佢冇辦法再走落去 呢份遺志 一定一定要我地每一個人為佢繼承 每一個既你 請好好珍愛生命 勇敢係動蕩不安既年代活下去 為自己同身邊既人 以及下一代爭取自由同公義 我懇請大家 緊守我地既信念 毋忘初心 我地唔孤單 我地每一個人都係與你同行 有我有佢 撐你 聽日616 撐住自己 撐住你身邊既人 撐住香港

大家集氣 留低正能量 為每一個人打氣

請傳開去 俾多d正能量大家